{"id":"112","nombre":"Formulario Ley Karin","nombre_frontend":null,"codigo_rnt":null,"width":"100%","height":"800px","cuenta_id":"1","proc_cont":null,"categoria_id":"0","destacado":"0","icon_ref":"user-3.png","activo":"1","version":"1","root":null,"estado":"public","descripcion":"<p>Formulario de denuncia de violencia en el trabajo, acoso laboral y sexual.<\/p>","ficha_informativa":"0","ficha_titulo":null,"ficha_contenido":null,"url_informativa":null,"descarga_documentos":"1","usuario_id":"10","created_at":"2024-10-04 15:06:15","updated_at":"2025-03-10 11:01:29","concurrente":"0","eliminar_tramites":"0","ocultar_front":"0","Tareas":[{"id":"682","identificador":"box_1","inicial":"1","es_final":"0","proceso_id":"112","nombre":"Tarea 1: Ingreso de solicitud","posx":"164","posy":"134","asignacion":"manual","asignacion_usuario":null,"asignacion_notificar":"0","almacenar_usuario":"0","almacenar_usuario_variable":null,"acceso_modo":"grupos_usuarios","grupos_usuarios":"24","activacion":"si","activacion_inicio":null,"activacion_fin":null,"vencimiento":"0","vencimiento_valor":"5","vencimiento_unidad":"D","vencimiento_habiles":"0","vencimiento_notificar":"0","vencimiento_notificar_dias":"1","vencimiento_notificar_email":null,"paso_confirmacion":"1","previsualizacion":null,"externa":"0","exponer_tramite":null,"paso_confirmacion_titulo":null,"paso_confirmacion_contenido":null,"paso_confirmacion_texto_boton_final":null,"Pasos":[{"id":"1070","orden":"1","modo":"edicion","regla":null,"formulario_id":"887","tarea_id":"682"},{"id":"1076","orden":"2","modo":"edicion","regla":null,"formulario_id":"882","tarea_id":"682"},{"id":"1077","orden":"3","modo":"edicion","regla":null,"formulario_id":"883","tarea_id":"682"},{"id":"1081","orden":"4","modo":"edicion","regla":null,"formulario_id":"889","tarea_id":"682"}],"EventosExternos":[],"Eventos":[{"id":"2267","regla":null,"instante":"despues","accion_id":"556","tarea_id":"682","paso_id":"1081","evento_externo_id":null,"campo_asociado":""}]},{"id":"683","identificador":"box_2","inicial":"0","es_final":"1","proceso_id":"112","nombre":"Tarea 2: Revisi\u00f3n de Denuncia","posx":"471","posy":"347","asignacion":"ciclica","asignacion_usuario":null,"asignacion_notificar":"0","almacenar_usuario":"0","almacenar_usuario_variable":null,"acceso_modo":"grupos_usuarios","grupos_usuarios":"44","activacion":"si","activacion_inicio":null,"activacion_fin":null,"vencimiento":"0","vencimiento_valor":"5","vencimiento_unidad":"D","vencimiento_habiles":"0","vencimiento_notificar":"0","vencimiento_notificar_dias":"1","vencimiento_notificar_email":null,"paso_confirmacion":"0","previsualizacion":null,"externa":"0","exponer_tramite":null,"paso_confirmacion_titulo":null,"paso_confirmacion_contenido":null,"paso_confirmacion_texto_boton_final":null,"Pasos":[{"id":"1074","orden":"1","modo":"visualizacion","regla":null,"formulario_id":"882","tarea_id":"683"},{"id":"1075","orden":"2","modo":"visualizacion","regla":null,"formulario_id":"883","tarea_id":"683"},{"id":"1082","orden":"3","modo":"visualizacion","regla":null,"formulario_id":"889","tarea_id":"683"},{"id":"1084","orden":"4","modo":"edicion","regla":null,"formulario_id":"890","tarea_id":"683"}],"EventosExternos":[],"Eventos":[{"id":"1683","regla":null,"instante":"antes","accion_id":"558","tarea_id":"683","paso_id":"1074","evento_externo_id":null,"campo_asociado":""}]}],"Formularios":[{"id":"882","nombre":"1. Ingreso de Solicitud","proceso_id":"112","descripcion":null,"Campos":[{"id":"10501","nombre":"66feeae8e7da1","posicion":"0","tipo":"paragraph","formulario_id":"882","etiqueta":"<style>\r\n    .card-group {\r\n        display: flex;\r\n        flex-flow: row wrap;\r\n        width:100%;\r\n    }\r\n    .bg-custom-green {\r\n        background-color: #C3E6CB; \/* Puedes ajustar este valor seg\u00fan tus preferencias *\/\r\n    }\r\n<\/style>\r\n<div class=\"card-group\">\r\n    <div class=\"card\">\r\n        <div class=\"m-4\">\r\n            <div class=\"text-center py-4\">\r\n                <h2 class=\"d-inline text-danger\">Folio: @!tramite_id<\/h2>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n    <div class=\"card bg-custom-green\">\r\n        <div class=\"m-4\">\r\n            Recuerde que en caso de problemas o dudas en alguna etapa comunicarse con soporte por medio de <b>soportedep@dep.cl<\/b>, enviando su problema y n\u00famero de <b>Folio<\/b>.\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10502","nombre":"fecha_presentacion_de_denuncia","posicion":"1","tipo":"date","formulario_id":"882","etiqueta":"Fecha presentaci\u00f3n de denuncia","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"config_date":{"start":{"option":"current_date","date":null,"number_days":"1"},"end":{"option":"current_date","date":null,"number_days":"1"}}},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10503","nombre":"66feeb28844ba","posicion":"2","tipo":"subtitle","formulario_id":"882","etiqueta":"1. Datos de identificaci\u00f3n","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10504","nombre":"nombre_completo","posicion":"3","tipo":"text","formulario_id":"882","etiqueta":"Nombre completo","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"@!nombres @!apellidos","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10554","nombre":"areas_de_desempeo","posicion":"4","tipo":"select","formulario_id":"882","etiqueta":"\u00c1reas de desempe\u00f1o","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":[{"etiqueta":"Gabinete","valor":"gabinete"},{"etiqueta":"Subdirecci\u00f3n de Desarrollo Estrat\u00e9gico","valor":"subdireccion_de_desarrollo_estrategico"},{"etiqueta":"Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n Interna","valor":"subdireccion_de_gestion_interna"},{"etiqueta":"Depto. Infraestructura y Equipamiento Educacional","valor":"depto_infraestructura_y_equipamiento_educacional"},{"etiqueta":"Divisi\u00f3n de Desarrollo Educativo","valor":"division_de_desarrollo_educativo"},{"etiqueta":"Divisi\u00f3n de Implementaci\u00f3n de los SLEP","valor":"division_de_implementacion_de_los_slep"},{"etiqueta":"Divisi\u00f3n de Gesti\u00f3n y Presupuesto de los SLEP","valor":"division_de_gestion_y_presupuestos_de_los_slep"}],"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"ws":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10506","nombre":"telefono_de_contacto","posicion":"5","tipo":"text","formulario_id":"882","etiqueta":"Tel\u00e9fono de contacto","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10507","nombre":"correo_electronico","posicion":"6","tipo":"text","formulario_id":"882","etiqueta":"Correo electr\u00f3nico (A este correo se efectuar\u00e1n las notificaciones atingentes a la denuncia)","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10508","nombre":"domicilio","posicion":"7","tipo":"text","formulario_id":"882","etiqueta":"Domicilio (Tambi\u00e9n para efectos de notificaci\u00f3n)","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10509","nombre":"victima","posicion":"8","tipo":"radio","formulario_id":"882","etiqueta":"2. \u00bfLa persona que realiza la denuncia es la v\u00edctima (Persona en quien recae la acci\u00f3n de violencia organizacional)? Marque la alternativa que corresponda:","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":[{"etiqueta":"Si","valor":"si"},{"etiqueta":"No","valor":"no"}],"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10510","nombre":"tabla","posicion":"9","tipo":"grid","formulario_id":"882","etiqueta":"Identificaci\u00f3n de la v\u00edctima (completar s\u00f3lo en caso de que no sea la misma denunciante)","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":"victima","dependiente_valor":"no","dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"columns":[{"header":"Nombre:","type":"text"},{"header":"\u00c1rea de desempe\u00f1o:","type":"text"},{"header":"Sexo:","type":"text"},{"header":"Identidad de G\u00e9nero:","type":"text"}]},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10511","nombre":"tabla2","posicion":"10","tipo":"grid","formulario_id":"882","etiqueta":"Identificaci\u00f3n de la(s) persona(s) denunciada(s) (quien efect\u00faa las acciones de violencia organizacional)","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":"victima","dependiente_valor":"si","dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"columns":[{"header":"Nombre:","type":"text"},{"header":"\u00c1rea de desempe\u00f1o:","type":"text"}]},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10513","nombre":"personas_denun","posicion":"12","tipo":"radio","formulario_id":"882","etiqueta":"\u00bfLa(s) persona(s) denunciada(s) trabaja(n) directamente con la V\u00edctima? Marque la alternativa que corresponda:","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":[{"etiqueta":"Si","valor":"si"},{"etiqueta":"No","valor":"no"},{"etiqueta":"Ocasionalmente","valor":"ocasionalmente"},{"etiqueta":"No lo s\u00e9","valor":"no_lo_se"}],"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null}]},{"id":"883","nombre":"2. Identificaci\u00f3n de la Situaci\u00f3n Denunciada","proceso_id":"112","descripcion":null,"Campos":[{"id":"10514","nombre":"66feedd549826","posicion":"0","tipo":"paragraph","formulario_id":"883","etiqueta":"<style>\r\n    .card-group {\r\n        display: flex;\r\n        flex-flow: row wrap;\r\n        width:100%;\r\n    }\r\n    .bg-custom-green {\r\n        background-color: #C3E6CB; \/* Puedes ajustar este valor seg\u00fan tus preferencias *\/\r\n    }\r\n<\/style>\r\n<div class=\"card-group\">\r\n    <div class=\"card\">\r\n        <div class=\"m-4\">\r\n            <div class=\"text-center py-4\">\r\n                <h2 class=\"d-inline text-danger\">Folio: @!tramite_id<\/h2>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n    <div class=\"card bg-custom-green\">\r\n        <div class=\"m-4\">\r\n            Recuerde que en caso de problemas o dudas en alguna etapa comunicarse con soporte por medio de <b>soportedep@dep.cl<\/b>, enviando su problema y n\u00famero de <b>Folio<\/b>.\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10515","nombre":"situaciobn","posicion":"1","tipo":"checkbox","formulario_id":"883","etiqueta":"Marque la alternativa que corresponda a la situaci\u00f3n denunciada:","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":[{"etiqueta":"Acoso Laboral: Toda conducta que constituya agresi\u00f3n u hostigamiento ejercida por el empleador o por uno o m\u00e1s trabajadores, en contra de otro u otros trabajadores, por cualquier medio, ya sea que se manifieste una sola vez o de manera reiterada, y que tenga como resultado para el o los afectados su menoscabo, maltrato o humillaci\u00f3n, o bien que amenace o perjudique su situaci\u00f3n laboral o sus oportunidades en el empleo","valor":"acoso_laboral_toda_conducta_que_constituya_agresion_u_hostigamiento_ejercida_por_el_empleador_o_por_uno_o_mas_trabajadores_en_contra_de_otro_u_otros_trabajadores_por_cualquier_medio_ya_sea_que_se_manifieste_una_sola_vez_o_de_manera_reiterada_y_que_tenga_como_resultado_para_el_o_los_afectados_su_menoscabo_maltrato_o_humillacion_o_bien_que_amenace_o_perjudique_su_situacion_laboral_o_sus_oportunidades_en_el_empleo"},{"etiqueta":"Acoso Sexual: El que una persona realice en forma indebida, por cualquier medio, requerimientos de car\u00e1cter sexual, no consentidos por quien los recibe y que amenacen o perjudiquen su situaci\u00f3n laboral o sus oportunidades en el empleo.","valor":"acoso_sexual_el_que_una_persona_realice_en_forma_indebida_por_cualquier_medio_requerimientos_de_caracter_sexual_no_consentidos_por_quien_los_recibe_y_que_amenacen_o_perjudiquen_su_situacion_laboral_o_sus_oportunidades_en_el_empleo"},{"etiqueta":"Violencia en el trabajo:Es aquella ejercida por terceros ajenos a la DEP, ya sean proveedores, usuarios u otros, cuando realicen conductas que afecten a las personas funcionarias, con ocasi\u00f3n del desempe\u00f1o de sus funciones.","valor":"violencia_en_el_trabajoes_aquella_ejercida_por_terceros_ajenos_a_la_dep_ya_sean_proveedores_usuarios_u_otros_cuando_realicen_conductas_que_afecten_a_las_personas_funcionarias_con_ocasion_del_desempeo_de_sus_funciones"}],"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10516","nombre":"jefatura","posicion":"2","tipo":"radio","formulario_id":"883","etiqueta":"\u00bfLa jefatura de la v\u00edctima tiene conocimiento de la situaci\u00f3n denunciada? Marque la alternativa que corresponda:","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":[{"etiqueta":"Si","valor":"si"},{"etiqueta":"No","valor":"no"},{"etiqueta":"S\u00f3lo en parte","valor":"solo_en_parte"},{"etiqueta":"No lo s\u00e9","valor":"no_lo_se"}],"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10517","nombre":"caract","posicion":"3","tipo":"checkbox","formulario_id":"883","etiqueta":"Marque las caracter\u00edsticas de la situaci\u00f3n denunciada:","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":[{"etiqueta":"Situaci\u00f3n puntual, \u00fanica","valor":"situacion_puntual_unica"},{"etiqueta":"Situaci\u00f3n con testigos","valor":"ituacion_con_testigos"},{"etiqueta":"Situaci\u00f3n reiterada","valor":"situacion_reiterada"},{"etiqueta":"Situaci\u00f3n sin testigos","valor":"situacion_sin_testigos"},{"etiqueta":"Sucede en:","valor":"sucede_en"}],"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10544","nombre":"sucede_en","posicion":"4","tipo":"text","formulario_id":"883","etiqueta":"Describa en donde:","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":"caract[]","dependiente_valor":"sucede_en","dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10518","nombre":"fechadenucnia","posicion":"5","tipo":"date","formulario_id":"883","etiqueta":"Indique fecha de inicio de la situaci\u00f3n denunciada:","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"config_date":{"start":{"option":"no_restrictcion","date":null,"number_days":"1"},"end":{"option":"no_restrictcion","date":null,"number_days":"1"}}},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10519","nombre":"66feef42ad8c5","posicion":"6","tipo":"title","formulario_id":"883","etiqueta":"3. NARRACI\u00d3N CIRCUNSTANCIADA DE LOS HECHOS","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10555","nombre":"6705454a99b17","posicion":"7","tipo":"paragraph","formulario_id":"883","etiqueta":"<div class=\"alert alert-info\" role=\"alert\">\r\n    <b>A continuaci\u00f3n, solo se pueden subir archivos con un tama\u00f1o m\u00e1ximo de 15 MB en los siguientes formatos: PDF, DOC, DOCX, PNG, JPEG, RAR y ZIP. Solo se acepta un archivo por cada campo de carga. Si necesitas subir m\u00e1s de un archivo o un video, por favor env\u00edalos en formato RAR o ZIP.<\/b>\r\n    <\/div>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10520","nombre":"descr","posicion":"8","tipo":"textarea","formulario_id":"883","etiqueta":"1. Describa la situaci\u00f3n y conductas manifestadas en orden cronol\u00f3gico. (Se\u00f1alar nombres de todas las personas involucradas, lugares, fechas y detalles que complementen la denuncia). (Puede relatar los hechos en una hoja adjunta)","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10521","nombre":"hoja_adjunta","posicion":"9","tipo":"file","formulario_id":"883","etiqueta":"Archivo Adjunto","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"maxfilesize":"15","filetypes":["jpg","jpeg","png","gif","pdf","doc","docx","zip","rar"]},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10522","nombre":"descr2","posicion":"10","tipo":"textarea","formulario_id":"883","etiqueta":"2. Describa a las personas que hubiesen presenciado o que tuvieran informaci\u00f3n de lo acontecido (nombres, lugares, fechas y detalles que describan la presencia de testigos).  (Puede describir en una hoja adjunta)","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10523","nombre":"hoja_adjunta_2","posicion":"11","tipo":"file","formulario_id":"883","etiqueta":"Archivo Adjunto","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"maxfilesize":"15","filetypes":["jpg","jpeg","png","gif","pdf","doc","docx","zip","rar"]},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10524","nombre":"senale","posicion":"12","tipo":"textarea","formulario_id":"883","etiqueta":"3. Se\u00f1ale, si conoce, situaciones similares que hayan sucedido con las mismas personas involucradas: (Puede describir en una hoja adjunta)","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10525","nombre":"hoja_adjunta_3","posicion":"13","tipo":"file","formulario_id":"883","etiqueta":"Archivo Adjunto","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"maxfilesize":"15","filetypes":["jpg","jpeg","png","gif","pdf","doc","docx","zip","rar"]},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10526","nombre":"descr6","posicion":"14","tipo":"textarea","formulario_id":"883","etiqueta":"4. Describa en detalle todas las consecuencias que han tenido las situaciones denunciadas: (Puede describir en una hoja adjunta)","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10541","nombre":"hoja_adjunta_4","posicion":"15","tipo":"file","formulario_id":"883","etiqueta":"Archivo Adjunto","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"maxfilesize":"15","filetypes":["jpg","jpeg","png","gif","pdf","doc","docx","xls","xlsx","zip","rar"]},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10527","nombre":"marque_","posicion":"16","tipo":"checkbox","formulario_id":"883","etiqueta":"5. Marque todas aquellas pruebas que est\u00e9n disponibles asociadas a los hechos denunciados. El fiscal se las solicitar\u00e1 o Ud. podr\u00e1 aportarlas en caso de que se desarrolle un sumario administrativo o investigaci\u00f3n sumaria.","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":[{"etiqueta":"Ninguna evidencia espec\u00edfica\u00a0","valor":"ninguna_evidencia_especifica"},{"etiqueta":"Testigos\u00a0","valor":"testigos"},{"etiqueta":"Correos electr\u00f3nicos\u00a0","valor":"correos_electronicos"},{"etiqueta":"Video","valor":"video"},{"etiqueta":"Licencias m\u00e9dicas","valor":"licencias_medicas"},{"etiqueta":"Informes psicol\u00f3gicos o psiqui\u00e1tricos","valor":"informes_psicologicos_o_psiquiatricos"},{"etiqueta":"Otros elementos de respaldo (Describir):","valor":"otros_elementos_de_respaldo_describir"}],"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10545","nombre":"describir","posicion":"17","tipo":"text","formulario_id":"883","etiqueta":"Describir:","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":"marque_[]","dependiente_valor":"otros_elementos_de_respaldo_describir","dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10528","nombre":"s_complementarias","posicion":"18","tipo":"textarea","formulario_id":"883","etiqueta":"6. Observaciones complementarias:","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null}]},{"id":"889","nombre":"3. Declaraci\u00f3n Jurada","proceso_id":"112","descripcion":null,"Campos":[{"id":"10567","nombre":"67057248cc516","posicion":"1","tipo":"paragraph","formulario_id":"889","etiqueta":"<style>\r\n    .card-group {\r\n        display: flex;\r\n        flex-flow: row wrap;\r\n        width:100%;\r\n    }\r\n    .bg-custom-green {\r\n        background-color: #C3E6CB; \/* Puedes ajustar este valor seg\u00fan tus preferencias *\/\r\n    }\r\n<\/style>\r\n<div class=\"card-group\">\r\n    <div class=\"card\">\r\n        <div class=\"m-4\">\r\n            <div class=\"text-center py-4\">\r\n                <h2 class=\"d-inline text-danger\">Folio: @!tramite_id<\/h2>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n    <div class=\"card bg-custom-green\">\r\n        <div class=\"m-4\">\r\n            Recuerde que en caso de problemas o dudas en alguna etapa comunicarse con soporte por medio de <b>soportedep@dep.cl<\/b>, enviando su problema y n\u00famero de <b>Folio<\/b>.\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10568","nombre":"6705725a65ec6","posicion":"2","tipo":"paragraph","formulario_id":"889","etiqueta":"<div class=\"alert alert-info\" role=\"alert\">\r\n    <b>Por favor, descargue la siguiente declaraci\u00f3n jurada, f\u00edrmela y luego c\u00e1rguela en formato PDF.<\/b>\r\n    <\/div>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10569","nombre":"6705734b44107","posicion":"3","tipo":"paragraph","formulario_id":"889","etiqueta":"<!DOCTYPE html>\r\n<html lang=\"es\">\r\n<head>\r\n    <meta charset=\"UTF-8\">\r\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\r\n    <title><\/title>\r\n    <style>\r\n        #cuadro-container {\r\n            border: 1px solid #cccccc;\r\n            border-radius: 5px;\r\n            padding: 20px;\r\n            max-width: 600px;\r\n            margin: 20px auto;\r\n        }\r\n    <\/style>\r\n<\/head>\r\n<body>\r\n    <div id=\"cuadro-container\">\r\n        <h5>Descarga de documento<\/h5>\r\n        \r\n        <p>Declaraci\u00f3n Jurada: <a href=\"https:\/\/educacionpublica.gob.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Formulario-Declaracion-Jurada.pdf\" download>Descargar aqu\u00ed<\/a><\/p>\r\n \r\n        \r\n       \r\n    <\/div>\r\n<\/body>\r\n<\/html>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10570","nombre":"documento_firmado","posicion":"4","tipo":"file","formulario_id":"889","etiqueta":"Documento firmado","validacion":["required"],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"maxfilesize":"15","filetypes":["jpg","jpeg","png","gif","pdf","doc","docx"]},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null}]},{"id":"890","nombre":"4. Revisi\u00f3n Final de Denuncia","proceso_id":"112","descripcion":null,"Campos":[{"id":"10574","nombre":"66fef1a60aa1c","posicion":"1","tipo":"paragraph","formulario_id":"890","etiqueta":"<style>\r\n    .card-group {\r\n        display: flex;\r\n        flex-flow: row wrap;\r\n        width:100%;\r\n    }\r\n    .bg-custom-green {\r\n        background-color: #C3E6CB; \/* Puedes ajustar este valor seg\u00fan tus preferencias *\/\r\n    }\r\n<\/style>\r\n<div class=\"card-group\">\r\n    <div class=\"card\">\r\n        <div class=\"m-4\">\r\n            <div class=\"text-center py-4\">\r\n                <h2 class=\"d-inline text-danger\">Folio: @!tramite_id<\/h2>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n    <div class=\"card bg-custom-green\">\r\n        <div class=\"m-4\">\r\n            Recuerde que en caso de problemas o dudas en alguna etapa comunicarse con soporte por medio de <b>soportedep@dep.cl<\/b>, enviando su problema y n\u00famero de <b>Folio<\/b>.\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10575","nombre":"670578336895f","posicion":"2","tipo":"paragraph","formulario_id":"890","etiqueta":"<div class=\"col-12\">\r\n<div class=\"card\">\r\n\t<div class=\"card-header\"> Solicitud Terminada<\/div>\r\n\t\r\n  <div class=\"card-body\">\r\n\r\n    <h6 class=\"card-subtitle mb-2 text-muted\">Estimado Director  <\/h6>\r\n    <p>Si la solicitud ha sido leida completamente haga clic en el siguiente bot\u00f3n<\/p>\r\n    <a href=\"@!base_url\" class=\"btn btn-primary\" role=\"button\">Aceptar <\/a>\r\n   \r\n  <\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10576","nombre":"fin","posicion":"3","tipo":"javascript","formulario_id":"890","etiqueta":"$(document).ready(function(){\r\nvar href= $(\"a[class='btn btn-light']\");\r\nvolver = href[0];\r\nvolver.remove();\r\n});","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null}]},{"id":"887","nombre":"Bienvenido(a) al Formulario de Denuncia de Ley Karin","proceso_id":"112","descripcion":null,"Campos":[{"id":"10581","nombre":"6706c6a32175a","posicion":"0","tipo":"paragraph","formulario_id":"887","etiqueta":"<!DOCTYPE html>\r\n<html lang=\"es\">\r\n<head>\r\n    <meta charset=\"UTF-8\">\r\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\r\n    <title>Bienvenida - Sistema Ley Karin<\/title>\r\n    <!-- Aseg\u00farate de no incluir Bootstrap dos veces si ya est\u00e1 en tu p\u00e1gina -->\r\n    <style>\r\n        body {\r\n            background-color: #f8f9fa; \/* Fondo suave *\/\r\n        }\r\n\r\n        .ley-karin-container {\r\n            margin-top: 50px;\r\n        }\r\n\r\n        .ley-karin-card {\r\n            border: 1px solid #17a2b8; \/* Borde azul relacionado con la confianza *\/\r\n            border-radius: 10px; \/* Bordes redondeados *\/\r\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1); \/* Sombra sutil *\/\r\n        }\r\n\r\n        .ley-karin-header {\r\n            background-color: #17a2b8; \/* Fondo azul Ley Karin *\/\r\n            color: white; \/* Texto blanco *\/\r\n            text-align: center;\r\n            font-size: 24px;\r\n            padding: 20px;\r\n        }\r\n\r\n        .ley-karin-body {\r\n            padding: 30px;\r\n        }\r\n\r\n        .ley-karin-text {\r\n            font-size: 18px;\r\n            line-height: 1.6;\r\n            text-align: justify;\r\n            margin-bottom: 20px;\r\n        }\r\n\r\n        .ley-karin-highlight {\r\n            color: #17a2b8; \/* Color resaltado relacionado a la Ley Karin *\/\r\n            font-weight: bold;\r\n        }\r\n\r\n        .ley-karin-btn-start {\r\n            background-color: #17a2b8;\r\n            color: white;\r\n        }\r\n\r\n        .ley-karin-btn-start:hover {\r\n            background-color: #138496;\r\n        }\r\n\r\n        footer {\r\n            margin-top: 40px;\r\n            font-size: 14px;\r\n            color: #6c757d;\r\n        }\r\n    <\/style>\r\n<\/head>\r\n<body>\r\n\r\n<div class=\"ley-karin-container\">\r\n    <div class=\"ley-karin-card\">\r\n        <div class=\"ley-karin-header\">\r\n            <b>Ley Karin<\/b> \r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"ley-karin-body\">\r\n            <p class=\"ley-karin-text\">\r\n                La <span class=\"ley-karin-highlight\">Ley N\u00b021.643<\/span>, conocida como <b>Ley Karin<\/b>, modifica el C\u00f3digo del Trabajo y otros cuerpos legales en Chile para fortalecer la prevenci\u00f3n, investigaci\u00f3n y sanci\u00f3n de situaciones de acoso laboral, sexual y violencia en los espacios de trabajo. Esta ley busca asegurar un ambiente laboral respetuoso y seguro para todos los funcionarios y funcionarias.\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n\r\n\r\n\r\n<!-- Aseg\u00farate de que el script de Bootstrap no se incluya dos veces -->\r\n<script src=\"https:\/\/cdn.jsdelivr.net\/npm\/bootstrap@5.1.3\/dist\/js\/bootstrap.bundle.min.js\"><\/script>\r\n<\/body>\r\n<\/html>","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"1","valor_default":"","documento_id":null,"extra":{"nombre":null},"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null},{"id":"10547","nombre":"siguiente","posicion":"1","tipo":"btn_siguiente","formulario_id":"887","etiqueta":"Siguiente","validacion":[],"ayuda":"","dependiente_tipo":"string","dependiente_campo":null,"dependiente_valor":null,"dependiente_relacion":"==","datos":null,"readonly":"0","valor_default":"","documento_id":null,"extra":null,"agenda_campo":null,"exponer_campo":"0","condiciones_extra_visible":null}]}],"Acciones":[{"id":"558","nombre":"Enviar correo director","tipo":"enviar_correo","extra":{"para":"patricio.leiva@dep.cl","cc":"alejandra.manriquez@dep.cl","cco":"lissette.riquelme@dep.cl","tema":"Nuevo Ingreso de Denuncia","contenido":"<!DOCTYPE html>\r\n<html>\r\n<head>\r\n  <title>Page Title<\/title>\r\n  <style>\r\n    body {\r\n      background-color: white;\r\n      text-align: justify;\r\n      color: black;\r\n      font-family: Arial, Helvetica, sans-serif;\r\n    }\r\n  <\/style>\r\n<\/head>\r\n<body>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p> <!-- Reemplazado el espacio en blanco por un espacio no rompible -->\r\n\r\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\r\n  <tbody>\r\n    <tr>\r\n      <td style=\"padding: 10px 0 30px 0;\">\r\n        <table style=\"border: 1px solid #dceaf5; border-collapse: collapse;\" border=\"0\" width=\"600\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\r\n          <tbody>\r\n            <tr>\r\n              <td style=\"padding: 30px 0 20px 0; color: #153643; font-size: 28px; font-weight: bold; font-family: Arial, sans-serif; border-bottom: 5px solid #0463ac;\" align=\"center\" bgcolor=\"#e1e3e5\">\r\n                <a href=\"#\"><img src=\"https:\/\/educacionpublica.gob.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/logo-1.svg\" alt=\"Logo-GobDigital\" border=\"0\" \/><\/a> <!-- Agregado el enlace faltante alrededor de la imagen -->\r\n              <\/td>\r\n            <\/tr>\r\n            <tr>\r\n              <td style=\"padding: 40px 30px 40px 30px;\" bgcolor=\"#ffffff\">\r\n                <table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\r\n                  <tbody>\r\n                    <tr>\r\n                      <td style=\"color: #546575; font-family: Open Sans; font-size: 16px; -webkit-font-smoothing: antialiased; -moz-osx-font-smoothing: grayscale; text-align: center;\"><strong>Estimado Director<\/strong><\/td>\r\n                    <\/tr>\r\n                    <tr>\r\n                      <td style=\"padding: 20px 0 30px 0; color: #546575; font-family: Open Sans; font-size: 14px; font-weight: 500; line-height: 30px; -webkit-font-smoothing: antialiased; -moz-osx-font-smoothing: grayscale;\">\r\n                        <p>\r\nJunto con saludar, le informamos que tiene un nuevo ingreso de denuncia del <b>Formulario de Ley Karin<\/b> para revisi\u00f3n. Ingrese a la siguiente p\u00e1gina  <a href=\"https:\/\/tramites.dep.gob.cl\/\"> Plataforma SIMPLE<\/a> con su clave \u00fanica para gestionar esta solicitud.<\/p>\r\n                      \r\n<p style=\"text-align: center\">Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n P\u00fablica<\/p>\r\n                      <\/td>\r\n                    <\/tr>\r\n                  <\/tbody>\r\n                <\/table>\r\n              <\/td>\r\n            <\/tr>\r\n            <tr>\r\n              <td style=\"padding: 10px 20px 10px 30px; font-family: Open Sans; font-size: 11px; color: #8a9ca2; text-align: center;\" bgcolor=\"#dde5e6\">Este correo ha sido enviado de manera autom\u00e1tica, favor no contestar al remitente.<\/td>\r\n            <\/tr>\r\n          <\/tbody>\r\n        <\/table>\r\n      <\/td>\r\n    <\/tr>\r\n  <\/tbody>\r\n<\/table>\r\n<p>\u00a0<\/p> <!-- Reemplazado el espacio en blanco por un espacio no rompible -->\r\n\r\n<\/body>\r\n<\/html>","adjunto":null},"proceso_id":"112","exponer_variable":"0"},{"id":"556","nombre":"Enviar correo exito","tipo":"enviar_correo","extra":{"para":"@@correo_electronico","cc":null,"cco":null,"tema":"Informaci\u00f3n sobre su solicitud","contenido":"<!DOCTYPE html>\r\n<html>\r\n<head>\r\n  <title>Page Title<\/title>\r\n  <style>\r\n    body {\r\n      background-color: white;\r\n      text-align: center;\r\n      color: black; \/* Cambiado el color del texto a negro *\/\r\n      font-family: Arial, Helvetica, sans-serif;\r\n    }\r\n    \r\n    p {\r\n      text-align: justify; \/* Justificar el texto *\/\r\n    }\r\n  <\/style>\r\n<\/head>\r\n<body>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p> <!-- Reemplazado el espacio en blanco por un espacio no rompible -->\r\n\r\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\r\n  <tbody>\r\n    <tr>\r\n      <td style=\"padding: 10px 0 30px 0;\">\r\n        <table style=\"border: 1px solid #dceaf5; border-collapse: collapse;\" border=\"0\" width=\"600\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\r\n          <tbody>\r\n            <tr>\r\n              <td style=\"padding: 30px 0 20px 0; color: #153643; font-size: 28px; font-weight: bold; font-family: Arial, sans-serif; border-bottom: 5px solid #0463ac;\" align=\"center\" bgcolor=\"#e1e3e5\">\r\n                <a href=\"#\"><img src=\"https:\/\/educacionpublica.gob.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/logo-1.svg\" alt=\"Logo-GobDigital\" border=\"0\" \/><\/a> <!-- Agregado el enlace faltante alrededor de la imagen -->\r\n              <\/td>\r\n            <\/tr>\r\n            <tr>\r\n              <td style=\"padding: 40px 30px 40px 30px;\" bgcolor=\"#ffffff\">\r\n                <table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\r\n                  <tbody>\r\n                    <tr>\r\n                      <td style=\"color: #546575; font-family: Open Sans; font-size: 16px; -webkit-font-smoothing: antialiased; -moz-osx-font-smoothing: grayscale;\"><strong>Estimado(a) @@nombre_completo<\/strong><\/td>\r\n                    <\/tr>\r\n                    <tr>\r\n                      <td style=\"padding: 20px 0 30px 0; color: #546575; font-family: Open Sans; font-size: 14px; font-weight: 500; line-height: 30px; -webkit-font-smoothing: antialiased; -moz-osx-font-smoothing: grayscale;\">\r\n                        <p>De acuerdo con el Procedimiento de Denuncia, Investigaci\u00f3n y Sanci\u00f3n de la Violencia en el Trabajo, Acoso Laboral y Acoso Sexual (Vals), aprobado mediante Resoluci\u00f3n Exenta N\u00b0 1.055, de 31 de julio de 2024, de la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n P\u00fablica, y teniendo presente sus principios orientadores de confidencialidad y de protecci\u00f3n de la v\u00edctima, <b>la presente denuncia ser\u00e1 dirigida al\/la Director\/a de Educaci\u00f3n P\u00fablica<\/b>, quien, una vez recibida, ya sea de forma directa o por la remisi\u00f3n de la denuncia por la jefatura de Gesti\u00f3n y Desarrollo de Personas. <b>El director tendr\u00e1 un plazo de 3 d\u00edas h\u00e1biles para resolver si se dar\u00e1 por acogida la denuncia o no. Transcurrido dicho plazo sin un pronunciamiento al respecto, su denuncia se dar\u00e1 por acogida, ya sea recibida de forma directa o por la remisi\u00f3n a trav\u00e9s de la jefatura de gesti\u00f3n de personas.<\/b><\/p>\r\n                        <p>Atentamente,<\/p>\r\n                        <p style=\"text-align: center\">Equipo TI (Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n P\u00fablica)<\/p>\r\n                      <\/td>\r\n                    <\/tr>\r\n                  <\/tbody>\r\n                <\/table>\r\n              <\/td>\r\n            <\/tr>\r\n            <tr>\r\n              <td style=\"padding: 10px 20px 10px 30px; font-family: Open Sans; font-size: 11px; color: #8a9ca2; text-align: center;\" bgcolor=\"#dde5e6\">Este correo ha sido enviado de manera autom\u00e1tica, favor no contestar al remitente.<\/td>\r\n            <\/tr>\r\n          <\/tbody>\r\n        <\/table>\r\n      <\/td>\r\n    <\/tr>\r\n  <\/tbody>\r\n<\/table>\r\n<p>\u00a0<\/p> <!-- Reemplazado el espacio en blanco por un espacio no rompible -->\r\n\r\n<\/body>\r\n<\/html>","adjunto":null},"proceso_id":"112","exponer_variable":"0"}],"Documentos":[{"id":"111","tipo":"certificado","nombre":"cetificado","titulo":"as","subtitulo":"asd","contenido":"asd","servicio":"asd","servicio_url":"http:\/\/asd","validez":null,"validez_habiles":null,"firmador_nombre":"","firmador_cargo":"","firmador_servicio":"","firmador_imagen":"","proceso_id":"112","timbre":"","logo":"","sello_agua":"","hsm_configuracion_id":"2","tamano":"letter"}],"Admseguridad":[],"Suscriptores":[],"Conexiones":[{"id":"1762","tarea_id_origen":"682","tarea_id_destino":"683","tipo":"secuencial","regla":null},{"id":"1761","tarea_id_origen":"683","tarea_id_destino":null,"tipo":"secuencial","regla":null}]}